警察投訴其子女在學校被老師欺凌

律政司及警務處處長因應警員被「起底」，入稟要求法庭頒令禁止任何人非法披露警員及其家人的個人資料，當中包括住址、社交媒體帳號及照片等。高等法院下午緊急開庭審理，經約1小時閉門聆訊後，批出臨時禁制令，有效期至下月8日，即案件下次聆訊日期。

近日有網民於討論區自稱警察，其子女所就讀的學校「更新」學校網頁，將其子女在成績龍虎榜的中文姓名改以「X」代替，令其子女被其他同學排擠，昨日亦不願起床上學。該網民打算向教育局投訴，並考慮為其子女轉校。

屌你老母 咁你班狗想點呀
叫你全名又犯法 叫你代名又話欺凌

Btw
嗚呀 好嬲呀 上網屌2句 贖罪 第2日照做港豬返工

咁又係你法庭話唔公開得
咁你地話要人守法嘛 依加守法唔公開你仔女名又唔得

老師做得好

大佬呀
唔怕你禁制令呀？
守法又屌
犯法又屌

想點撚樣呀？

法庭共官：幫你含到雪雪聲啦,仲有得嘈?

邊間？any news source?

唔畀人出名嗰個又係你
人地跟你做法唔出名又話人地錯
屌你老母公字你又贏曬 官字兩個口 講撚曬

笑死、學校好波、曲撚到直

守法都屌

哦。

違法又拉
守法又屌

林閪狗你哋個同樂會想點

守法都有問題

跟你意思做又唔撚得
啲狗仔特別麻撚煩

以後老師叫班狗仔狗女都叫X

唔公開得你名，咪寫個X 落去囉，有咩問題？你律師師都係咁入稟啦，要屌就屌律政師先啦

痴撚線
又係你班狗話開名有罪
而今打交叉又話欺凌
動輒得咎

法律戰線反攻，請幫手推

法律界嘅朋友麻煩入嚟，呢條線要反攻

唔公開得你名，咪寫個X 落去囉，有咩問題？你律政司都係咁入稟啦，要屌就屌律政司先啦

驚中伏,渣正啲黎做都好正常
點知佢幾時話你係咪惡意, 就算唔係都拉你48小時查你有無做過野
廢時得不償失

Police Children 001 002 003 004

My name is X

老師投訴在學校被警察及其子女欺凌。

唔叫X咪叫You-Know-Who

Student X

Professor X

緊急呼籲：
所有工商宗教民娛康樂機構社團，
應立即向所有成員發出查詢，
詢問每個成員本人及其配偶、父母、兄弟姊妹、子女當中有沒有警察；如果有，必須書面回覆准許機構繼續使用其個人資料，包括照片；
所有未回覆的成員，一律視為警員或家屬，受禁制令保護，機構應該暫停使用或發布其資料。

守法又當欺淩
唔守法又當欺淩

開間狗仔學校 俾你班小賤畜入去讀咪得囉
但呢班第時一定唔可以當差 老豆老母係狗 生出黎既而賤種一定濕鳩

應該用 D

D for dog

真正去人化 連名都唔可以有
ON9狗犬自己做自己

被欺凌唔想返學(X
想訓多陣唔起身(O

開你名會犯法丫嘛冚家剷

冇圖冇剩打唔出喎

返大陸讀啦

做得好

笑到抽筋

老師識玩

轉去大灣區啊
大灣區好歡迎港人㗎嘛
一講係警二代邊個夠膽排擠你啊

搞鳩笑

D之一族

冇source當fake news

屌 你個林狗總統想點啊
乜都唔滿意 自己返撚上大陸住啦
咪係度嘈撚住晒

驚就唔好番學

警疑申請禁制令禁止狗仔以外人士進入學校範圍

九成假膠兼fake news係有老師咁玩就好

早晨X

影大合照叫狗仔狗女獨自去影囉

Source?

守法都話 11月9號咪放翻你全名囉

小二數學堂堂上
老師：X同學，20加35等於幾多呀？

直程搵反黑組個阿頭黎教啦 反正依d 人根本唔會讀到書

9up 啦
禁制左幾多日
又改佢名又排擠又唔想返學

笑到我

X 同學點解你咁撚蠢

教育局現行規例可以保護
在校警察子女學生

抵啦

豉油呢？

點解禁起底後, 黑警仲要蒙面及冇編號?

叫x好正確
警員資料怕外洩
你地林總統用心良苦幫你地爭取

咁你想點？出名又唔得，唔出名又唔得你去大灣區讀啦傻鳩

想點撚樣
不過林大帥都喺為你地好
唔喺點去大灣區

警察仔女欺凌同學又唔講

開間狗校專比狗仔狗囡讀 米唔洗怕比人欺凌囉

去大灣區囉

有無sources呀....

痴撚線架

唔好假新聞啦

呢個真係識玩
要扮唔係狗仔狗女都唔得
捉蟲入屎忽

老師撚狗咁撚

要求學校考試卷上面 條友寫左自己真名就當0分
寫X先幫佢計分

轉校去大灣區讀啦

唉，老師好波

有網址嘅話直接用wayback machine就可以知邊隻係狗仔同出埋名

將其子女送返大灣區接受教育啦 大陸人最支持香港警察 實無人排擠你

禁啦！禁啦
你班hihi頭頂有光環㗎
Dllm

諗起蘋果動段片，笑到反肚

禁制令一出，以後可能連d電視台都可以驚會違反禁令，所以popo嘅直播記者會會打哂格，以下係模擬片段：

開間 「大灣區狗仔協會林大總統紀念中小學」
咁樣全部狗仔女都可以同全校同學做朋友，師資優良，讀完中小學可以一條龍子承父業升讀毅進做狗仔
俾我就狗衝啦

轉去邊都一樣

點解啲狗用真槍射學生
我都好嬲！我出左好多力屌！聽日去op玩個halloween先
完全明白ching的心情，本人表示屌佢地都厭賓周臭

都X埋啦，有咩得罪你呀

想點呀 駛唔駛所有女同學都要幫你個仔含撚以表友情呀

懶就懶
唔想起身返學就話俾人蝦

The policy in fact hurts their children, made them stand out or single out even more from the peers.
The policy makes their children life harder in peers group !
Children at that age wants to be "in group" , instead of " out-group"!
Sigh..

返深圳讀係咪開返名

黑警:公我贏字你輸

用x代替有咩問題

ok

推

驚就唔好返學囉

禁又唔比唔禁又唔比
屌那星煩到豬閪咁

Maybe that is a solution.
Have a place and a school just for X.

返大灣區讀咪同聲同氣囉

咪就係

屌你咁你想點撚樣呀

驚就去大灣區

佛地魔

禁制令又係你哋申請，而家人哋驚瀨嘢跟禁制令唔披露你哋個名，你哋又要投訴，下次唔該做嘢之前諗清楚先啦，唔好柒完一次又一次，咁粗疏，大家點放心比個權你哋去執法呀大佬？

驚就唔好反學

公開又俾你屌
唔公開又俾你屌
你想點撚樣呀?

唔開名就欺凌被投訴
開名就係起底被拉

返大灣區返學啦

班黑警真係on9 禁制令又係你自己申請
跟完又話人歧視你 返上去大灣區啦

叫PO1, PO2, PO3 囉，出黎做嘢無編號，宜家畀番個你地仔女返學用

番大灣區讀la

驚咪唔好翻學囉

9527，答問題

咁有冇D Day?

原來香夫中有投訴機制
不過差佬only

笑L左

又証明好多人無用腦上連登

大灣區樓本就留俾佢地住
自成一國啦屌

笑到痴線

守法有乜問題？
以xyz代替身份 以免犯法

跟🐶老豆姓XYZ好羞家咩

喺法庭都咁叫㗎啦

終於知道邊個係狗仔狗女

做狗原來真係大撚晒

啲狗真係特撚別嘈 咪撚吠啦仆街

up

禁令係你申請，你而家又話人唔啱

都係跟法律做野姐

一定係(O

Source please

同學好波
唔洗恰條撚樣
直接無視佢就得

求仁得仁

申請禁制令禁制唔同你個女傾計好未

出名又犯法,唔出名又得罪你
不如返大灣區啦

吊 班狗咪撚派膠啦

起間狗學校啦唔好煩

咁公唔公開好呀 秘密警察

未係囉

（推熱門）用你一分鐘睇已經幫到呢場革命好多！

同感bro

未FC

公開又犯法，唔公開又投訴，想人點做
怪得成世都要做狗

條法例擾民擾埋班藍絲

因應禁制令，大家應該立即
一，找出身邊親朋戚友有沒有配偶父母兄弟姊妹子女是popo；
二，如有，找出你FB，IG，weibo…有沒有這個親友的相；
三，如有，立即幫佢打格仔，或者索性delete；
四，當取得其人同意後，可以post原相，但要在post內聲明已取得其人同意，以及警告其他人，除非取得當事人同意，不可share, like, forward etc，以免觸犯禁制令。
尊重警察，嚴禁藐視法庭，後果自負。

大灣區又唔去
咩話？你話香港係你屋企點解你要走？
咁你又幫支那迫香港人走？

翻大灣區讀啦

大L 晒

dont say that name 囉

驚，就唔好返學喇！

考第尾咪唔駛上龍虎榜囉

似 fake news
上google search
唔見有呢單新聞

咁都未比同學仔打死阿 個老豆平時打人打得咁撚爽

好撚on9 神又係你鬼又係你

整埋呢啲法令出嚟簡直戇鳩
自己整個trap俾自己

蠢撚到
咩叫大隱隱於巿都唔識
家下警政府你玩晒, 又唔得

係囉

又係你叫人唔好開名既

明明係自己要求嘅

喂 禁制令又係你申請
你想點撚樣呀

良師

8964！！！
企起身！

支那傻閪:

抵撚死

笑撚死
先生：x同學你同我出黎！

你唔跟咪犯法
到時魔警拉你唔好怨

警察共和國萬歲

告晒全部學校藐視法庭 因為將狗仔女姓名公開
等全部學校用代號 咪知邊個係狗仔女

喂阿X! 早晨!

要同藍絲講
唔想佢地犯法

守法又唔撚得呀？

X，用得好好

唉 又係成班無source 就喺度笑笑笑

政府做野真係唔撚用腦

狗仔提早學做臥底不過黃左都要繼續做呀屌

講又唔得 唔講又唔得 我好亂呀

冇source都推到依家
連登=藍絲forum?

自作自受

X同學驚咪唔好返學囉

禁制令 變 起底令

你屌就屌盧狗大波樺啦on9

唔係做得好
係唔想犯法姐 可能係港豬呢
提提其他港豬老師check清楚自己學校D資料未呀

驚犯法都唔比，想點呀

不如警察自己起返間學校啦

我覺得係假
但學校應該要跟
各位老師星期一好做啦

驚就唔好返學啦

又唔滿意呀

守法又比你屌 唔守又比你屌
想點姐？ 驚咪唔好申請禁制令囉
再唔係學比卡超講
你唔出現係現場就唔洗擔心有事啦
支持你唔返學架

屌你老母開名又話唔得，寫x又話唔得，咁你話畀我知應該點撚樣啦

老師都係唔想誤墮法網啫

毅進仔諗野真係一絕

割頸隻狗都叫x,jm9歧視自己同袍

返大灣區讀啦

攬住全家死撚咗佢啦

Professor X原來係咁嚟嘅

自己開間狗校包哂小中大學囉
再唔係移民囉
邊個逼你地留子女係香港讀書姐

咩都投訴屌你老母臭閪
返支那做人啦

又係你唔准人公開你資料
好難捉摸呀

有個做警察嘅老豆真係好羞家

邊到可以down?

班狗閪大撚曬咩 開名又屌 用代號又屌
帶埋成家賤種躝返大陸啦 食屎狗

要攪大就寫信去學校投訴佢地唔跟禁制令，講清楚唔跟進會有法律行動
咁先有機會有老師做嘢

其實我係黎求template

守法都唔撚得

咁你想點呀，出全名又唔得，唔出又唔得

X-men

都話填係仔女身上先可以令佢地感受

DKLM 瘋人院黑幫

popo:要奶埋屎眼

樓上個班係真心撚？

笑到仆街

不推文

唔會有Professor
佢地都唔讀書

同意
為人師表，奉公守法係應該

老師冇警察咁高學歷
唔識咩係法律

好心警察解釋咩係犯法咩係合法啦

曲到園

曲到圓

又要威又要帶頭盔

該網民打算向教育局投訴，並考慮為其子女轉校。

各位同學，我地今日有一位新嘅同學會加入我地班，佢叫X，大家一齊多多照顧幫佢融入學校

Find x

轉校咪改你叫左Y囉，做狗蒙撚住塊西面叫撚勁，啲垃沒狗仔就驚呀

ON9

你話唔公開得架喎
思覺失調？

拉

屌，老細話唔可以透露你地班畜生個名，咁唯有用X啦。

跟法庭準則又話錯...

一轉校 都知咩事 on99

正

真係弱智唔係扮㗎喎

你全家都係狗

關人撚事咩

班相或畢業相其子女個頭要朦上馬賽克 😂

概念正確

大佬咁你想點呀 而家係律政師同政府欺凌你地子女

第二段樓主自己作架

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

我諗起 1985年 X先生桃色敲詐案

但全香港都知 x先生係邊個

你唔講名 D人仲想起底

唔俾公開咪唔撚開
唔開之後又走黎屌9人蝦你
姐點

驚就唔好返學！

轉校有用咩
咪又係狗仔

唉屌咪撚煩禁制佢個禁制令咪得

Push

反諷嚟

遵守禁制令囉
唔係你申請嚟做咩

公係你贏，字係你輸

公係你贏，字係我輸

大灣區學校好呀，思想正面，生機勃勃，個個敬愛警察，又有樓送，點解唔集體返去？

fake news
fake news
fake news

No source!!
Google search 冇這新聞!!

成績表

不願起身上學。人人都唔願返工返學但最後都躝起身㗎啦。自己懶都要頼人地。垃圾

神助攻

邊個轉校
邊個就係狗仔

又要搞個禁制令，人哋遵守又呢樣嗰樣，警察真係抵撚死

屌你fake News

將其子女在成績龍虎榜的中文姓名改以「X」代替

笑到仆街

唔違反禁制令下做佢禁既野

FAKE NEWS

你要特權咪俾你囉 俾完你又唔鐘意 想點姐

x同學

返大灣共讀書啦屌

今日要出黎呀！！大家！！！

心急兼開心得濟打錯

遲下默書考試唔合格都會係老師欺凌

真係大撚曬 叫你名又唔得 代號又唔得
即係公你贏 字我輸
btw中學手足加油

on9

「元朗終極藍店 - 心聲琴行」

下次出barcode算啦

去支那讀咪個個都支持你囉

守法 又唔得
唔守法又唔得
而家真係警察社會

咁仲算唔算點名

黑警好撚難服侍

U know who

Children are responsible for their parents’ debt

用POPO 或DLLM代替

癡線架咩
咁又唔得
咁又唔得
你班仆街毅進仔諗清楚自己想點未呀究竟你

老師好波

我係學校
就索性唔收狗仔女
費事煩

笑死，龍門唔知想搬到去邊到

除左恭喜之外

又係你自己申請個禁制令
跟住規矩做又屌
驚就唔好返學

呢鋪我撐老師，佢只係為左唔犯法

行得正企得正驚咩呀

驚唔好撚做嘛

真係撚狗咁撚

係律政司同你大佬一哥搞出黎嫁你老母
有咩唔撚該搵番佢哋2個

好心唔該你叫林大總統同一哥傾掂數先再同律政司講啦

老師依法辦事又唔鐘意 開咗佢個狗名俾人拉點算先？

真嘅都幾型
call me X

開間狗校囉 知害到自己仔女仲賴正義
第時成級x哂佢 冇校網冇宣傳
圍爐讀咪算囉

D for degenerate piece of shit

返去大灣區讀啦

究竟班狗想點
我好亂啊

跟你套做法又屌 on9

唉 屌 黑警死全家咪無咁多投訴囉

驚就咪撚返學啦

屌你班狗圍爐取暖啦。

老師都係遵守法律姐

改以警察子女1號 咁就唔似犯啦

全部叫佛地魔

覺得有用幫手share 出去推上熱門啦

（推熱門）用你一分鐘睇已經幫到呢場革命好多！

要俾埋個官佢做先得

又係你地唔俾人叫全名，叫你X又唔得
想點

投咩訴

佢地會唔會屌盧P聰係黃絲

唔緊要啦，唔返學畀人踢出校，咪讀毅進做警察囉

Source or plastic?

打格仔(〇
馬賽克(X

你班魔警好撚煩🖕🏻DLLM

直接開間popo子女學校囉 可以參考新疆集中營

想睇

宜家咪守你地要求個法囉

死黑警

咁你想點撚樣

you are wel paid for it, 狗

咁驚犯法，人之常情呀

X

唔好撚讀囉 屌你老母

我永久封鎖咗樓主
有無人可以post 返篇新聞俾我睇

笑死

自己攞嚟

source? link?

應該叫佢地作文寫我的父母
睇下啲仔女認唔撚認老豆老母做狗先過癮

哈

一再証明毅進仔個腦係淨係諗到第一步
諗唔到有咩效果同後果

唔怪之得L叫做L ，試吓啲警察同家屬會唔會好似車牌咁

快啲轉校啦
間學校應該好想啲麻煩友走

咁撚驚欄返上大灣區讀啦屌

劏埋隻狗仔就好啦

禁制令又係你地話要落

玻璃心

咁先識玩

自己捉蟲
抵撚死

Siu4

仲唔多謝驊驊幫你班散仔公開晒你地班狗仔狗女係邊番學

抵死
人地守法你又話人唔岩
你地食屎啦

毅進仔係咁嘅啦 智商太高都做唔到狗

冇source=我地作新聞自high圍爐

佢轉間冇教協會員既學校lo , 我係教協一定出個指引叫老師打英文代號落去

不如起間警察學校
小學中學一條龍

滿意未？

我要步兵

咁毅進上堂點名咪成堆xyz 好多狗二代唔係都當差咩

自作自受，黑警on9

11.2 維園

11.24留港投票

良好市民怕誤墮法網啫咁都唔得

科科比100分你好唔好?

生平第一次支持校園欺凌
唔好同佢講野 當佢唔存在就夠
想絕d杯葛埋大愛 願望同X玩的人

唔撚識教個仔唔肯起身又賴人欺凌

點解冇source都有人信

當全世界都冇隱藏身份 得你隱藏身份嘅時候 人哋照樣會知道係你

個老師呢招好漂亮

黑警咁多特權，遲下實打壓埋班有錢佬
權一到手仲點會放，睇下政府點解決

全家返大陸把啦

Doctor X

學校守法又唔得呀 上支那讀囉

金字塔抵層接受唔到現實就死撚左去啦，廢物

大家要遵守禁制令

正喎

屌你老母你地自己要求，想點撚樣？

洗唔洗整埋個強制令？

欲蓋彌彰

笑撚左，你老豆叫x你都叫x

又係法庭叫既

笑死，做得好

學校守法都要俾你屌

星期日貼fake news = 鬼

返大灣區啦

保護住又話人垛錯

咁唔鍾意就返大灣區讀啦

痴線
跟你做法又唔得

原來班防暴狗，最驚人用支竹或遮，正面由下而上隊落條頸同面度

中距離攻下爬，原來係佢地弱點

其實呢個禁制令係玩緊班黑警

Sorry post 錯

ON79

而家d popo咁麻煩架

屌你玩晒啦！
遮又嘈唔遮又嘈
仆街狗

老師守法都唔得

同學X: 屌你老豆，俾你累撚死。。。。。

好膠，姐係要唔要人守法姐

professional dog

撚狗

屌你老母，出禁制令嘅又係你，而家守禁制令又唔撚得。點撚樣呀

公同字都係你

小弟中學生既時候成日俾你地啲狗既狗仔打獲金就係真啦
我屌你老母死黑警, 仆街, 冚家剷

轉返大灣區圍爐啦警蛆

真係幾撚煩

吓 你地出禁制令 咁唔係想點啊？一撚係就番曬大灣區讀啦 咁咪唔洗XYZ囉

咁鬼麻煩，獨立一個人上video class，咁咪冇人搞佢

My name is no
my sign is no
my number is no, uh
You need to let it go, uh
You need to let it go, uh
Need to let it go, uh

曲線宣布狗仔狗女

玩無視玩邊緣化

喂喂 本人毒撚一個，最近睇到一本漫畫 國八分 巴打可以參考

屌你老母 投乜撚野訴
你咪 報警囉 仆街 .......

吊，笑左

得1分

又要威又要戴頭盔，成班撚屌幾時死全家

我迫不及待好想玩玩了

Mr.X

以X代替
我做校長咁耐都諗唔到

哎呀，岩岩打飛機屌空氣好似屌到野咁嘅？？
是但啦，幻覺黎姐，雖然好真實feel
啊⋯⋯射左，舒服😌曬
wtf？？我d精呢？射完空氣d精唔見左嘅？

thanks

D老師都係跟法律做野姐
條例仲要係D黑警要求

幫你隱藏身份又屌

投訴教育局？學校依法辦事有咩問題？咁可能中文名出英文字唔符合慣例，轉用中文：某學生

咁人地學校守法姐！有咩同員佐級講，佢去申請禁制令

其實小學或者中學都有學號架啦 不過佢地都係會同佢地呀爸呀媽一樣玻璃心

抵死

豬閪差佬

你d狗仔唔蝦人都偷笑啦

咁多學生被政治打壓
真係唔信學校欺凌狗仔
狗仔欺凌學校 學生我就信

遵守法律要被投訴 天方夜譚

知道老豆殺左人
就見同學大聲講野都覺得係蝦自己, 身有屎姐

你咁有料咪衝入班房，拉晒同班同學...
學咩人投訴

智將

小弟覺得豆可以試下村八分高級版國八分

警察子女保護法=國八分。新式欺凌法正式推行！全力無視狗仔大作戰

老num 2B 21號起身答問題

興奮咗兩秒

所以等入再教育營 到時香港人應該先識驚
但太遲了

岩啦，對住d特權階級要小心謹慎

記住呢班狗仔狗女好易篤灰

source？未做既不失為好主意

He-who-must-not-be-named

Fuck u popo

做得哩份工
預左嫁啦

若要人不知 除非己莫為

好人好姐點會人哈

做死一世過街老鼠

轉乜撚呀
還十世都未還完呀屌你

咁撚多嗲
返大灣區上堂啦屌你

點解警察成日周圍投訴？但佢地係無得比人投訴
成班冚家剷返去大灣區啦

而家係政治工具大陸咪撐你，你睇下件事一過，風頭一轉
全部都係Condoms 歷史已經可以證明

D

轉校？轉去邊都一樣架啦
一係番大灣區囉

番大灣區讀書

狗畜學校

"不願起床上學"
唔想返學就唔想返學啦 D狗仔狗女同老豆老母一撚樣

守法又被你屌
唔守法又被你屌

你玩撚閪啦

狗仔真可愛

番大灣區讀書啦柒頭

咁又唔得咁所又唔得

講你又唔聽，自己攞架黎丟

收皮啦警畜

其實幾型，唔知有咩唔滿意

同學: 你個名打交叉既 即係你爸爸係黑警

你呀爸係狗 你都係狗

笑

起底咋嘛
欺凌到跳樓先講啦

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉